有無女仔可以同我傾下計

冇

現實又無

有

你好

咩事阿

Hi

hi 絲打 做緊咩

今日放假 攤咗係床

pm？

一齊攤床ok?

去你屋企

Ok

Hehe

點解一定要搵絲打

btw Hi

唔想hehe

我變